疫苗副作用成疑更怕國產 九成醫護市民表明唔打

#香港新冠疫苗 #疫苗副作用 #Appledaily

疫苗副作用成疑更怕國產
九成醫護市民表明唔打
蘋果日報 Apple Daily
—原刊日期： 20201226

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

【本報訊】武漢肺炎影響全球已整年，香港政府月中宣佈，已採購三款疫苗供香港市民免費接種，其中來自中國的疫苗最快下月抵港。本報調查發現，近九成一般公眾及九成九受訪醫護人員表明不會馬上接種疫苗，主要擔心疫苗副作用，亦對政府揀選的藥廠無信心。有傳染病專科醫生指出，武肺疫苗研究時間短，功效及副作用等仍有待研究及觀察，公眾可多了解及諮詢家庭醫生意見，但強調長遠仍有必要接種。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

又掉錢落鹹水海

仲有藍絲, 唔驚

證明屌人鳩戴口罩恐懼撚係打稻草人

接受得蘋果訪問嘅醫護九成都係黃
得出嚟個數係九成真係合理到不合理

不記名投票藍屍身體都會好誠實

藍絲快d打
国家是最好的

羅范打左未 ?
納粹陳姑娘打左未?
范鴻齡呢

香港d 醫護讀書讀壞腦架喇